生得樣衰真係好難搵工

根本生得靚仔靚女
甚至正常樣 話知你唔識字定漏口
求鳩其up兩句都有offer
我呢d生得樣衰 問左問右都仲要返屋企等消息
不如樣衰都計入殘障 俾人攞綜援算啦

問埋右都唔得 係慘啲既

見掃地囉 嗚低個頭做又唔會俾人話影響市容 做食物鏈最底層啫

有咩工係唔睇樣？

全 撚 部 ！

你應該好樣衰先會咁諗

唔係我諗
係事實黎

的確係
前幾年畢業特別樣衰果幾個groupmate廢左半年都未搵到工
不過人地屋企有錢 有本錢俾佢地做廢青

因為樣衰冇女朋友 我明
話晒人生大事 搵個樣靚既好正常
但係諗住搵份工養自己姐
點知都要睇樣
屌你老味我攞綜援 個社工都唔知會唔會因為我樣衰
睇我唔順眼唔幫我

你覺得無灰色地帶？

幫你申請埋傷殘津貼

正仆街
我搵果d已經係唔撚洗對客

一係就樣衰 一係就唔樣衰
點撚樣灰色地帶

岩岩畢業？
無理由咁無知架喎

Your face your fate

事實樣靚既人搵工係著數啲，亦都因為咁佢地面試表現係有自信好多
就算唔係樣靚，最起馬都要比人感覺乾乾淨淨，唔係成頭油成臉暗瘡咁樣
特別係啲要對人嘅工
現實就係咁殘酷

除左樣衰之外,生得矮咪一樣難搵工

你講黎聽下

洗撚咩
樣靚就咁坐係度唔講野都會請
乜撚野工都係 上至MT下至學徒都一樣
樣衰就算著到幾好 唔遮住個樣結果都一樣

你講到男神女神就話啫，仲要係俾異性interview先得

ATM

或者入閘機

有請人我都想做